Gustaw Härberg Lokkotajalt andis kohto een ülles, mis temmäl sada om Wastse Ostja perremees Juhhan Wössobergi käest
Gustaw Härberg nõudminne om omma töde eest ülles anto allan nimmitedo nõudmissed1.,			16 naela usse hengi kokko			1 Rubla 60 kop		2.,			koa usse hengi 2 naela			20 kop		3			koa kattus			50 kop		4			6 naela usse hengi			75 kop		5			3 ust			75 kop		6			Aida Uks kige hengigä			1 Rubla		7			15 põrmando lauda naklaga			4 Rubla		8			90 sammo krawi 30 süld			1 Rubla		9			6 naela Talli lauda usse hengi			65 kop					10 Rubla 30 kop		
Kohhus arwas1.,			16 naela usse hengi kokko			1 Rubla 60 kop		2			2 naela koa usse hengi			20 kop		3			koa kattus			50 kop		4			6 naela usse hengi			60 kop		5			3 Ust			75 kop		6			Aida uks kige hengigä			1 Rubla 		7,			15 parmando lauda nakluga			3 Rubla 50 kop		8.,			90 samo krawi 30 süldä			1 Rubla		9.,			6 naela Talli ja lauda usse hengi			65 kop		Summa			9 Rubla 80 kop		
Kohhus mõistis et Juhhan Wössoberg peabGustaw Härsbergil wäljä maksma			9 Rubla 80 kop		Wimäse aasta rent			74 Rubla		4 aasta kontrahi tagganeminne			14 Rubla 80 kop					98 Rubla 60 kop		
§773 om ette kulutedo
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Hindrik Toding
Kohtomees Paap Kress
